OnePieceワンピース海賊王 動畫 3月31日新章 世界會議篇突入

中間應該插好多集回憶

如果當年微微上左船+2年後修練,E家會幾勁?

世界會議篇 頂多咪得1集半集
之後又係路飛響武士國玩跑online

好睇睇黑鬍子呀......

尾田漫畫整左欄小知識
等睇動畫逐段回顧

路飛嘅實力係咪真係做到5皇其實

影響力先有
講實力就冇

敗走都上到5王

加魯曼66同太陽海賊團死左有冇9成戰力?

成日覺得太陽海賊團應該要好勁
成班人整個大渦輪出嚟卷啲單入去有咩能力者都冇用
宜家得甚平同阿拉丁有啲料到
多啲霸氣高手嘅話真係屌屎忽

66都係複製人

動畫其實幾時停播? 就黎追到漫畫進度

好似七月先開始和之國

咁死得啦
幾時先追得完

唔會停播架，以前打cp9個陣淨係一人播一集回憶都2個幾月啦，何況仲可以插d番外玩幾個月，火影動畫個種痴線唔係未見識過

出劇場版咪原創幾集新章前又回億上篇

最新果集878，半集回憶

明明係近年最好睇嘅篇章 俾佢係咁加插啲回憶變到好垃圾